陳凱琳與孖生細佬玩化妝

細佬好靚仔，同爸爸好似樣

生到成個南亞仔咁，咩基因嚟

好核突

綠帽無疑

領養？

應該要驗下dna

應該得大家姐係親生

有南亞基因 咪生南亞樣

好似西洋Av男優

禾確特

隔代遺傳?

好似講左養父

綠帽就收埋養啦，知唔知醜字點寫呀

帽事既

其實似係養父母，不過唔認都佢唔脹
除非基因突變啦
佢同老母都無忽似

由頭綠到落尾

其實巨輪2個編劇係咪玩野，個角色背境同現實好似一樣

人地唔認咪唔認
拆散人地頭家好過癮咩

戴綠帽仲要龍鳳胎

陳凱琳都似南亞，應該係親姐弟

孖生梗係親姐弟

冇家姐都仲兜到下

好似禾確特

差仔

好撚明顯係比人帽

Ust南亞仔
出嚟講兩句
點解你哋啲垃圾種族咁中意強姦人

唔知點解我覺得佢地兩個係領養

洋腸

唔明點解要死撐唔認

Grace跟Derek是龍鳳胎，姊弟好似樣。她當選港姐時被指是混血兒，但現身捧場的父母是中國人臉孔，曾引起一陣話題。

可能有唔現身

哪兒家的孩子啊

咁撚似台灣個條香蕉

對眼有d邪

又話佢媽之前係中東餐館打工

伯母仲係幾正

但哩張陳凱琳個鼻好似老豆

幾靚仔

點睇都唔似

偷食仲要中出

根本係南亞基因，中國人d鬍鬚邊有咁密

笑撚死

其實早前就有指陳凱琳媽咪早年在中東人開設餐館打工，更傳出陳凱琳是她媽媽同中東老闆所生，不過當時陳凱琳否認其事，她說：「我是爸爸媽媽親生，最好不要涉及家人。」還說龍鳳胎弟弟跟她一樣，由細到大都有點混血兒感覺。陳凱琳又澄清謂，媽咪沒做過餐館，婚後亦專注做家庭主婦。

原文網址：

自己有機會唔知

根本兩個都中東混血樣

佢老母當年係咪比南亞人強姦中出生兩姐弟出黎?
點都有南亞基因囉

魔族大隔世

個呀叉鼻真係呃唔到人

自己呃自己，根本係人都知咩事

d DNA真係好強

陳凱琳賴塊面太瘦嗰啲仲勉強兜到

個細佬根本就阿叉樣點講得通

我是爸爸媽媽親生
佢咪講左自己係爸爸媽媽親生囉

對伯母仲有興趣

佢同佢細佬同佢阿爸阿媽一啲都唔似
爸媽都係香港人樣 點解佢同佢細佬會似中東人咁深輪廓
9成係領養/綠帽

中東老闆

唔似阿爸都可以叫綠左
但佢連阿媽都唔似

唔好咁啦
禾仔靚仔好多

content farm

我諗唔到似阿爸定阿媽

仆街咁都話係親生 邊個信

都無可能認

反正你地都唔會拎到dna報告睇

一定係死口唔認

綠帽的証據

鷲:xxxx, xxxx!

有冇人幫佢地check下

此子何來問句妻

佢老豆真係

咁個家姐呢？

知接受唔到，廢事驗，
一日唔驗就一日唔使面對

好撚慘 咁撚有錢都要戴帽 仲要係比南亞狗帽

陳爸爸

成個ariana咁

大大方方認領養咪得

佢一定有南亞基因，點嚟就真係佢地先知

似南亞係因為老母果排日日食南亞菜姐
一定係

個下巴就黎吉穿佢細佬隻手

好大機會領養

咁撚厚面皮架
擺明係印度呀差樣都夠膽show出黎話比人知自己係野種

邊個唔係

ust南亞仔？？

搵翻親生爸爸未

當然係爸爸媽媽親生啦
不過係邊個爸爸咯...
陳生好偉大

到底大家姐係咩感受
如果兩個細佬妹係親生而且又係靚仔靚女 但係自己又同佢哋差咁遠

如果兩個細佬妹唔係親生 咁即係自己老竇帽咗

如果我係佢嘅話我會偷老豆頭髮去驗dna

兩個細佬妹個心理都好值得深究，自己個樣明明唔似老豆老母，到底佢地自已對呢個家庭有咩睇法？

會謀住養父D身家，晚晚喂佢飲慢性藥物？
又係唔係心理唔正常，所以特登搵個老餅做男友，激死個養父？
到左依家咁大個有毛有翼，好可能自己搵番個親生老豆掛 ？

[size=10]綠[/size=10]

聽講個細佬係重慶大廈男神

心水清

佢老母真係慘，比南亞狗強姦仲要生龍鳳胎

屌個下巴

無聽過佢有大家姐嘅？

領養都可以去到咁有錢家庭

家姐係一定係老母生
巫婆就鬼妹/新疆嗰邊
細佬就差妹

老竇識食

Match!

個老豆咁有錢都要

老母識食

屌

點解可以咁似混血兒

細佬D眉頭眼額同鬚根真係exactly南亞人樣

好賤呀

做鋪王都係有機會帽

駛撚驗咩？ 慳返d錢好過啦 兩個華人生中東人樣

帽疑係親生

隔代遺傳

隱性基因

可能係

黑色肌膚給他的意義
是一生奉獻

如果真係隔代自己呀婆呀公／呀爺呀麻係中東老 點會唔知

花夠唔夠打夫佬

佢老母都幾撚正

好想同佢做愛

法官，我要求驗dna

老母係白

屌 諗起呢個廣告

exact7y

dna報告出咗未

佢爸媽嘅樣係生大家姐嘅樣，未見過龍鳳胎咁唔似爸媽

爸爸好慘

唔撚係掛

其實我覺得同呀媽都似樣呀

我反而覺得兩姊弟有少少似爸爸, 可能係佢爸爸攪大左閘口 嚤囉差個老婆

有邊個唔係自己爸爸媽媽親生

南亞人真係低賤啲
輪廓同鬼佬似 但膚色唔同即刻變咗社會垃圾

我覺得同老母都冇一忽似

一定係帽架啦唔洗諗
仲要走出黎話自己係親生
On9先信

都可以唔同老豆
只要個老母短時間畀超過一個男人中出又有兩粒卵
龍鳳就一向都係異卵嫁啦

會唔會大家姐係老豆同另一個女人生
姐弟就老母同另一個男人生

兩個人合組五人小家庭

陳凱琳都仲有少少中國人味，細佬真係exactly南亞

得大家姐似老豆阿媽生

鞋秋個樣唔似混血
就算夾硬話佢混
咁佢都混得好樣衰下
細佬更加係唔知漏左咩dna
話南亞唔似南亞 （南亞人好多都比佢靚仔）
華人唔似華人

簡單講
兩個都樣衰

Uncle帽事嘅

其實印度都有好多種族，陳凱琳就似皮膚比較白ge閃米特人

其實無啦啦生到似混血真係好常見
果d人既五官feature係可以係老豆老母身上搵得番出黎 只不過夾埋似外國人

但係呢對姊弟係點都睇唔到同uncle有一絲關係

auntie都唔係點似但係兩個都似混血先assume係出自auntie個肚

細路印度樣但幾靚仔

有朋友都係咁 阿爸阿媽都唔高 佢就185
個樣又有少少似東南亞

細佬個鼻係典型南亞狗既款
根本兜唔到

有朋友都係咁
幾似鬼妹

文在寅

講親生都冇人信啦

得啦得啦，實信你兩個係親生，一睇就知一定係啦

隔代遺傳啫 大驚小怪

痴撚線 完全係南亞狗樣...
個老豆咁都忍得到

佢細佬同我啲舅父好似

我都未話你做咩話我媽咪俾帽爹啲帶

dna 點解會生到呢類。。
有冇人解答到。

個細佬成個jr smiths 咁嘅樣

好似法比加斯同禾確特個樣mix埋一齊

基因真係呃唔到人

兩個華人點生得出鬼佬輪廓

如果係咁我都想俾人領養

因住比人告誹謗

真事點告誹謗

條撚準備

中東吉野家

兇手就係你

我印度㗎 印度喺南亞

佢唔係唔想認混血，係唔想認自己混呀叉血姐
屌究竟華人血統點撚樣可以生到佢細佬咁既呀叉樣

你個國家咪又係賤種基因 見女人就硬

如果真係隔代遺傳
晨早引以為傲咁樣
話自己係幾多%外國人血統
來做宣傳啦

阿媽食得咁偏

笑死

如果係真，呢啲都忍到一世，咁嗰老豆真係抵發達

好似tvb個大隻仔咁，父母都係中國人

但佢老豆好似本身就已經係二世組

老闆比錢 有d fake
d蝻老強你咪老強你 洗撚賠

又一個向上流動既方法

有閪真好

好似錢嘉樂 錢7,黃浩生既女,一睇就知一定親生,dna都唔洗驗

真心係孖生？

Mandy Mandy 頭盔都唔撚戴

其實我都覺得老豆係兩姊弟出世前已經知咩事
冇理由之後見到兩個生到完全唔似自己都唔懷疑

真係告到上庭,只有驗DNA先可以證明真係誹謗
你以為真係敢?

禾確特黎既

佢屋企本身就係有錢人，老母洗乜去餐廳做waitress 係作都作為中東油王睇上啦

翻查紀錄陳父喺 88年曾經將佐敦道 36號物業，轉按予蜆殼石油套現廿幾億。嘩！幾十年前就幾廿億身家，真係超越想像咁有錢喎！

88年條女都未出世，已經有廿幾億身家，咁佢老母仲洗唔洗去做Waitess 仲要飛去中東做

應該係領養
話俾蝻強咗假假地

3個女人之中 伯母最正

會唔會係請左個阿差個做司機呀

係咪大把錢但係生完家姐無得生，
領養返黎但係無講過俾兩姊弟知。
凱琳都算，細佬真係

識食

冇人信

我睇過之前係咁講 話阿爸好忙 而司機係阿差 好似係

佢老母偷食南亞腸

一睇樣果2個就知唔係個男人生架啦

成頂綠帽由頭笠到落腳趾尾

都99.99999%肯定佢老豆帶綠帽
如果唔係應該一早驗左DNA澄清

好可疑

係咪同個工人搞埋一齊啊

生到自己咁靚女，咩原因都無所謂啦
不過真係好撚瘦，屌唔落

佢屋企咁有錢都要去中東餐館打工

玩時玩阿中出埋

陳uncle真係偉大

似領養
老豆老母都唔似

同老竇老母完全唔似樣嘅？
唔好呃自己喇，快撚啲去驗吓 DNA 啦

南亞工人：mom,咁樣唔啱㗎,俾男主人知道咗我會無咗份工

陳凱琳以前都好黑 個陣都好似南亞人

係facebook睇番黎

佢話早年老母去左中東餐廳打工，比個老細強姦，中東佬比左舊錢個老母，咁老母番香港之後同老公講，個老公決定用舊錢 錢搵錢，中東種照生，但驚比人笑定欺凌，就決定送佢兩個出國，留番個大女係香港

綠到咁

用下你個死人腦啦

呢張點睇

其實問題係老豆唔似

老豆被帽可能性十分大

一睇陳凱琳個下爬就知係吳耀漢個女

you are NOT the father!

ust 南亞仔解釋下

用下個腦 而家係講緊老豆比帽 佢同呀媽似樣有咩問題?

上面有人講話佢似俾人領養 呀爸呀媽都唔似樣嘛

咁惡

對住蠢人真係冇咁好氣

哇個樣出事喎

只可以話回應緊既野唔同姐
你要屌隨便你

冇人質疑佢同呀媽似唔似 因為佢係咪呀媽親生呢樣野都冇人討論

得啦得啦你啱
呢啲post都好嘈

但佢地91年出世
上面有篇文話佢老豆8幾年就已經億億聲
佢老母仲洗唔洗去餐館打工呀

咁我唔知啦 但真係解釋唔到大家姐同佢兩個點解可以咁大分別

一定係親生啦

Interracial bbc

兩個白人老豆老母都生到黑人出嚟
冇嘢冇可能

I am your father

一陣南亞味

DNA都唔洗驗

帽既事...

點解老豆老母都唔似鬼但佢兩個個樣咁鬼?

其實可以收養個咁樣既仔都唔錯

幫人養仔都唔錯？

幫人養仔係意味養既仔會去返人地度，但收養係代表個仔已經係你，我係選後者，就算係老婆送帽都得，其實我係支持開放關係。

你難保呢兩姊弟唔係謀住養父D遺產先扮fd
他日到手仲唔返印度？

禾仔靚仔好多喎

一個八十歲的老人去做健康檢查。檢查途中，老人不斷向醫生炫耀他新婚的妻子多好多好。

“他才二十五歲！”老人叫道，“我們結婚四個月，你知道她對我有多忠誠，她無時無刻不需要我，粘我粘到我都感到厭煩了！”“而且，”老人又說，“告訴你，她最近懷孕了！”

醫生靜靜地聽著，一言不發，“怎麼樣？”老人得意洋洋地說，“不錯罷？”

醫生抬起頭，看了他一眼。“這讓我想起一位失散多年的朋友。他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的事。當時他在草原上遇到一頭獅子，他立刻從背上抓下槍來瞄準。然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來，他只好把雨傘扛在肩上，使盡吃奶的力氣‘砰砰砰’大叫三聲，奇跡發生了，那獅子竟然倒下死掉啦。”

“狗屎，這怎麼可能”老人大叫，“那一定是別人幹的！”

“我也這麼認為”醫生說.....

睇埋條片，完全覺得個細佬根本就係一個南亞仔

我之前以為佢整容，見到佢細佬個樣，佢地真係好似樣，知道誤會左佢！

隱性綠帽

你諗清楚？

呢個貪錢女人今次真係玩大左，亂接廣告搞到家醜外揚

睇返前面幅圖 真係好撚似樣

成為綠帽王嘅男人

領養啫，有咩問題？唔好少見多怪啦

100%野仔